我青春時期已經走錯路

雖然都係開心，但大個左後悔了
青春一去不返
轉眼22歲，人地已經做到大老闆，而我只係個垃圾。

22仲後生，大把機會

呢d係安慰既說話，但現實唔係咁
現實係你重讀去到master先得幾萬
到時又係窮拎一個
人地一出世就係富二代，點鬥 ...

咁樣一出世嘅時候，你已經投錯胎

咪on9啦，知自己廢又係到怨，邊個叫你同佢鬥啊。爭女就勸你搵過第二條女，因為輸梗。

要比較嘅一定會輸，因為呢個世界仲有人比你好。

知足就夠 唔係個個人都咁好運有錢架